{
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "t",
    ): ToggleTiling,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "Tab",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "comma",
    ): System(Launcher),
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "a",
    ): System(WorkspaceOverview),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "v",
    ): ToggleOrientation,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "Right",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "Up",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "k",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "w",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
            Shift,
        ],
        key: "Left",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
            Shift,
        ],
        key: "Up",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "comma",
        description: Some("Launcher  (vicinae)"),
    ): Spawn("vicinae open"),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "l",
    ): NextWorkspace,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "Escape",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "c",
    ): System(Screenshot),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
            Shift,
        ],
        key: "h",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "f",
    ): ToggleWindowFloating,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
            Shift,
        ],
        key: "Down",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "Right",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "Up",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "Up",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "o",
    ): System(WindowSwitcherPrevious),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
            Shift,
        ],
        key: "j",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "g",
    ): System(LockScreen),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "j",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "h",
    ): PreviousWorkspace,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "k",
    ): Move(Up),
    (
        modifiers: [
            Alt,
        ],
        key: "Tab",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "Right",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "g",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Shift,
        ],
        key: "4",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "backslash",
    ): System(MuteMic),
    (
        modifiers: [
            Alt,
            Shift,
        ],
        key: "Tab",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "Tab",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "l",
    ): MoveToNextWorkspace,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "d",
    ): Maximize,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "Down",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "Left",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "q",
    ): Minimize,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "Escape",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "Right",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "F11",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "f",
    ): Fullscreen,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "h",
    ): Focus(Left),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "Left",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "k",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "Up",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "Down",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "e",
    ): System(HomeFolder),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "j",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "o",
    ): System(WindowSwitcher),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "u",
    ): System(WorkspaceOverview),
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "Down",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "s",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "Left",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "a",
    ): System(AppLibrary),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
            Shift,
        ],
        key: "Right",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "Left",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "l",
    ): Move(Right),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
            Shift,
        ],
        key: "l",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "c",
        description: Some("Flameshot"),
    ): Spawn("flameshot gui"),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "semicolon",
    ): System(Launcher),
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "j",
    ): Focus(Down),
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "b",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "slash",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "y",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
            Shift,
        ],
        key: "k",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "period",
    ): Minimize,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "s",
    ): ToggleStacking,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "h",
    ): Move(Left),
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "l",
    ): Focus(Right),
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "x",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "k",
    ): Focus(Up),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "h",
    ): MoveToPreviousWorkspace,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "x",
    ): SwapWindow,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "m",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "Down",
    ): Disable,
}